由19年開始, 你嘅道德底線趺左幾多

30/100
下趺至
-1000 / 100

跌到剩低石頭

留名等葉肉馨貼圖

留名傻鳩炒冷飯

跌到恥笑石頭佬

想睇人肉錄音機
日本仔
廿年前用晶體管都過左時嘅嘢
宜家有人肉身復刻

留名等人屌葉肉馨貼圖

點樣下跌法 邊方面先
你因為19年而令到你覺得強姦無問題?

LM

屌我啦

趺你老母咩
跌呀
唔撚識字？